\documentclass[notes]{beamer}
\usetheme[progressbar=frametitle]{metropolis}
\setbeamertemplate{caption}[numbered]

\usepackage{minted}
\setminted{fontsize=\footnotesize}
\usepackage{pdfpcnotes}

\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage[babelshorthands=true]{german}


\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{img/}}

\setlength{\belowcaptionskip}{-10pt}


\hypersetup{
        colorlinks=true,
        linkcolor=blue,
        filecolor=magenta,
        urlcolor=cyan,
}

\usepackage{xspace}
\newcommand{\latex}{\LaTeX\xspace}
\newcommand{\tex}{\TeX\xspace}

\title[]{Distributed Systems Advanced \& Blockchain}
\subtitle[]{Challenge Task}
\author{Lukas Lätsch \newline Rolf Furrer}
\institute{\url{dsl.hsr.ch}}
\date{\today}


\AtBeginSection[]
{
  \begin{frame}
        \frametitle{Inhalt}
        \tableofcontents[currentsection]
  \end{frame}
}



\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}


\section[Section]{Übersicht}
\begin{frame}{Übersicht}
        Verwendete Technologien
        \begin{itemize}
                \item Java 8
                \item Java FX
                \item TomP2P
                \item Testonator, mit Rinkeby-Testnet
                \item Gitlab CI
                \item JUnit 5
        \end{itemize}
\end{frame}


\section[Section]{Design}
\begin{frame}{Architektur}
        \begin{figure}[H]
                \centering
                \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../img/gui-layering.png}
        \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Datenlokation}
        \begin{figure}[H]
                \centering
                \includegraphics[width=1.0\linewidth]{../img/locationDiagram.pdf}
        \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Freundschaftsanfrage}
        \begin{figure}[H]
                \centering
                \includegraphics[width=1.0\linewidth]{../img/friendRequest.pdf}
        \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Gruppen-Einladung}
        \begin{figure}[H]
                \centering
                \includegraphics[width=1.0\linewidth]{../img/groupRequest.pdf}
        \end{figure}
\end{frame}

\section[Section]{Implementation}
\begin{frame}{Verschlüsselung}
        \begin{itemize}
                \item Lokal Daten AES verschlüsselt
                \item DHT direkt Chat Daten RSA verschlüsselt
                \item DHT Gruppen Chat Daten AES verschlüsselt
        \end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}{TomP2P}
        \begin{itemize}
          \item Tomp2p 5.0-Beta8
                \item Asynchrone Kommunikation
                \item Kommunikation mit UI über Observer pattern
        \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Testonator}
        \begin{figure}[H]
                \centering
                \includegraphics[width=0.7\linewidth]{../img/SmartContract.png}
        \end{figure}
\end{frame}

\section[Section]{Demo}
\begin{frame}{Demo}
        \begin{figure}[H]
                \centering
                \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../img/appDemo.pdf}
        \end{figure}
\end{frame}

\section[Section]{Fragen}
\begin{frame}{Fragen}
        \begin{figure}[H]
                \centering
                \includegraphics[width=0.7\linewidth]{../img/question.jpg}
        \end{figure}
\end{frame}


\end{document}
